元朗有十隻野狗狂犬病發

動物管理(狗隻- 格鬥及已知危險狗隻) - 漁農自然護理署

估計香港現時有約三萬隻未經檢疫，或已受感染的危險犬隻在香港各區遊走，此類犬隻可能帶有外來不明傳染病或攻擊人類傾向，對市民人生安全及公眾健康造成嚴重威脅

漁農署點做野架 由得d 狗亂咬同類。。

我有個退休警察親戚收到風：

今次天水圍班警察因為收黑錢但分贓唔勻，所以大打出手！連自己伙記都無面俾 照打！

聽小道消息講 成件事同毒品有關

燉炳強走私埋咁多危險動物入香港應該要追究刑責

好似話有人唔願渣車運野 之後講唔掂就講手

全港最大的犯罪集團上線啦

怠工

加油呀